GO PRO張8GB SD 實際上用得2GB?

明明入8GB卡入HERO 4
電腦過相先知得2GB用得

係冇相既情況下 顯示用左5GB 得2GB可用
check過入面D APP都係得果幾kb

ps 之前post左係攝影台 冇人知 求解

2017年8GB SD
格式化試左咪？
利申:未用過

格式化再先再講